[
    {
        "number": "38 381",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Niedersachsen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "3"
    },
    {
        "number": "382",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Niedersachsen?",
        "answerA": "Ammerland",
        "answerB": "Rhein-Sieg-Kreis",
        "answerC": "Nordfriesland",
        "answerD": "Vogtlandkreis",
        "correctAnswer": "Ammerland"
    },
    {
        "number": "383",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Niedersachsen gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "384",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Niedersachsen bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "385",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Niedersachsen?",
        "answerA": "rot-weiß",
        "answerB": "schwarz-rot-gold",
        "answerC": "schwarz-gelb",
        "answerD": "blau-weiß-rot",
        "correctAnswer": "schwarz-rot-gold"
    },
    {
        "number": "386",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Wo können Sie sich in Niedersachsen über politische Themen informieren?",
        "answerA": "beim Koordinator für politische Bildung im Kultusministerium",
        "answerB": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerC": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerD": "bei den Kirchen",
        "correctAnswer": "beim Koordinator für politische Bildung im Kultusministerium"
    },
    {
        "number": "387",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Niedersachsen heißt …",
        "answerA": "Hannover.",
        "answerB": "Braunschweig.",
        "answerC": "Wolfsburg.",
        "answerD": "Osnabrück.",
        "correctAnswer": "Hannover."
    },
    {
        "number": "388",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Welches Bundesland ist Niedersachsen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "389",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Niedersachsen?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "390",
        "category": "Niedersachsen",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Niedersachsen nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }

]